★ Elon musk星鏈計劃將趕絕全球電訊商！？一年最少收入幾多錢？

屌 星期一收得皮

Elon musk遲早俾人買起

有星鏈但可support 所有需求？
佢好似一個月要499鎂月費？

$99 USD月費

99鎂你肯唔肯轉先
仲有佢好似得100mb?

偏遠地區先有用
香港除非封網 否則你點會用

睇得出腦燒幾咁葡萄ELON MUSK做首富,所以想燈死佢.

喺外國啲好rural嘅地方有100mb已經好好
仲未計普及後成本會降低
以新科技嚟講99鎂係抵到爛

依家唔會用

但到時技術純熟左

之後平左 我諗全球電訊商都可以收皮

佢電車都係 再平多少少加埋自動駕駛

真係收曬收他車廠收

佢射夠衛星上去之後可以話非城市以外地區網絡會屌打晒所有網絡供應商

Tesla 都係啦 30 萬買新車唔計內籠計spec真係抵到傻

封網你都唔使旨意用，港共一定將你衛星訊號干擾

地球首富有咩買唔起？

燒生： Elon musk星鏈計劃將趕絕全球電訊商

starlink 會申請當地牌照
你估會唔會起申請到香港牌照啦？

政府賣頻譜係好大收入

中國一定會研發反屏蔽信號

香港地講緊百零蚊一個上網plan
宜家仲要愈多mb數愈平
點解要用佢

村屋8m 都收緊3舊起跳啦

低ping

Errrrrr.......
見到好多無工程底既弱智仔
信燒山個傻佬講野 笑死

星鏈計劃趕絕唔到電訊商
甚至根本係0影響
因為星鏈用既頻譜 你係地面根本用唔到
手機唔支持 就算支持
手機個天線power射到天台都偷笑啦
點射到上衛星

結果都係要安裝接收天線 再轉換成其他頻段
但要比錢政府買頻譜
呢d有用既頻譜全部都係拍賣頻段
除左2.4 5GHz（即係wifi)
但呢兩段唔會用係衛星度

另外都唔講星鏈每個衛星處理既數據量最多都5-10Gbps
點夠serve一個城市....

星鏈設計就唔係serve大城市
唔serve大城市 又點收電訊商皮
分分鐘電訊商係星鏈既用戶之一

燒狗又燈

好多人根本唔識野鳩up
以為上網比左99蚊美女就即刻上到網
唔洗再靠本地電訊商
要支援到,首先你硬件要應到果個信號
你5G信號,你部手機唔支援5G根本都用唔到5G
就算呢樣野搞得成,都會比電訊商拎來做其中一個PLAN
你到時咪又係要交月費比電訊商

香港咁多高樓大廈商場同地鐵
根本用唔到
你全鄉郊村屋撚咪可能考慮下
利申：netvigator1000mb*2

打風收唔收到？

信燒山

大撚把村屋仲係用緊8mb

攬炒

有啲城市standard internet speed仲係20-50Mbps

弱智
starlink根本唔係想取代基站 亦無能力咁做
睇過點先用到starlink未呀
要拎隻成100W 嘅天線 先用到
手機係無可能用到starlink

只要政府禁止普通民眾擁有該通訊設備，星鏈就唔可能係某國出現

「第日我啟動方程式既時候，唔會通知呢d柒頭皮架啦。」

Elon musk搞到以後啲人影星空會多咗好多星

傳統電訊商係大城市唔係starlink 主要競爭對手, 不過係商用 Leased line反而有可能會有競爭，如果個機構重視低延遲或者絶對私隱就有機會用
Btw Starlink 係有同5G頻譜重複到,Starlink 由Ka band 25-28Ghz到未來都有會用到，而家係1.0系統暫時只有vBand 12Ghz ，未來1Gbps 一定要用Ka band而且SpaceX 係美國仲同FCC 爭取整Ka band, 至少係美國會減少5G 可用頻譜

人類收皮就真
中輻射死

宇宙通行證

唔使干擾衛星信號，依家佢隻鑊要裝喺室外，直接強行拆咗佢就得

終於見到正常人

近排狂出片吹奏Elon Musk
結果TSLA股價閪撚到

此買起非彼買起

政治安全原因
點會俾一間私人公司承包全球通信系統

到時modulize咗電車同自動駕駛可以賣埋俾其他車廠俾佢地customize個樣 Subaru樣嘅電車

真係好抵
但係我用開78蚊月費都好夠用

住村屋 / 高層連天台嘅特色戶先有得用

咁就唔同講法

長洲

人地買得起Elon 唔通Elon 又買唔起人地

香港無乜用，但係歐美地區，一定大賣
城市影響不大，但郊區影響很大，到時大把人轉用

香港根本唔係佢target

佢在明人地在暗，買起全世界咩

仆街, 唔怪得之我隻tesla尋晚跌

你住香港緊係咁覺得
加拿大好多地方20mb都唔知有無

落雨都狂斷啦

遲下10Gbps

笑死，咁多人衝出黎講香港，仲以前佢淨係serve 香港

根本電訊市場都冇開放過俾外資

如果你喺喜馬拉雅山上面都上到連登
你肯唔肯轉先

You are spoiled

發射［封鏈］上太空
全地球都要翻牆

而家係得咁多技術，比多D錢我味有可能發展到全人類衛星5G服務。

sure?

會用到咁高頻？要幾大條天線先射到上太空

同pccw 8m村屋plan有得比

買起要買起佢既人

老燒拉住
上唔到太空

燒山做好心幫大家上車
大家要多謝燒山

連登仔喺山喜馬拉雅山頂上pornhub

今日收到email

越高頻，天線越細

有燒山加持睇嚟都可以收皮

sell tsla，快！！！

成日星期一都係喜馬拉雅山上入左股同坐左係度
唔上網會悶死

首富 福布斯個榜未計某d家族 計埋既話車尾燈都見唔到

我都係工程師
我淨係一句好簡單嘅回應，科技會發達嘅。

其實starlink係似backbone多過似家用

已經跌返落第二

坐船都可以用

咪就係

首富俾人買起

有比首富更有錢嘅大家族

又上返去啦

但射到上太空唔使好多相咩 短波係地面都射唔遠

Errrrr...呀工程師你做乜鳩
佢本身就要買佢套天線+modem先用到wo
係用嚟代替固網...同手提冇乜關係wor呀工程師

呀工程師2號你知唔知starlink係乜嘢嚟架到底

9up有個譜wow

財富排名只計公開計到既資產
d百年家族全部無得計無得估

點解block左你既？

諗諗好啦 羅斯xxx家族有世界上大約80%公司產業
天龍人永遠都係人上人

elon musk好似講過支那應該用唔到
喺開放俾人用時
佢都大機會同當地電訊商夾過先

你想講咩相? starlink天線技術係用phased array antenna

短波廣播先係射得遠

最後咪又係死喺棺材入面did nothing
咁有錢都冇用
100 年後大家只會諗起Elon Musk, Steve Jobs, Bill Gates

人地個家族run咗幾百年用銀行體系本身嚟累積財產佢唔需要人諗起 只需要你每日努力工作有部分都係供養緊佢

無嘢啦概念有啲混亂 啱啱google咗amazon同starlink啲天線 先二三十cm大 確實體積同普通衛星天線比縮減咗好多

覺得呢啲大家族比人吹大咗咁
有啲分左家都計埋同一家族

老高
不過係真係有錢嘅 whalton咁 分咗家一樣個個都上到榜

其實外國大部份town你都唔過100Mb.

EM攻佔全球

上面打機lag唔lag?

入嚟認艇仔走數狗 睇下係咪你朋友
艇仔走數狗(多圖)出得嚟行 預咗要還!

而且仲貴過starlink

村屋用緊$400 8mb navigator

咁又唔止佢一間做
軟銀 Fb都有攪啦

麥第奇家族玩銀行夠係玩到巔峰，最後一樣要收皮

有人話你講咩？ 同手提無乜關係
不如你睇睇燒山段片先啦

同埋我都講過
Starlink呢套野係偏遠地區先有優勢
舖唔到光纖或者舖成本好貴個d咪有市場
東亞地區無咩市場 反而歐美的確有唔少市場
但要趕絕電訊商 差好遠好遠
最多叫互補
拎走一d傳統電訊商本來就兼顧唔多到既地方

呀工程師你都係上少D連登努力D 令到科技發達啦

自動車都有機會比人偷技術
但星鏈除左NASA 依幾十年都應該冇人做到

好奇問一下：

1 用低軌衛星通訊，如果用戶數量大增，有冇飽和問題？
2 政府（包括西方民主國家政府）有冇可能以國家安全為理由，限制使用？(例如之前航拍機嘅情況）
3 低軌衛星壽命、維修成本問題，係咪差過固網系統？

需要人諗起佢做乜諗唔起都仍然有洗幾世都有突嘅財富

死人係冇財富的

澳洲 = 10mb

係北美大把地方99蚊一個月都係平到爛

蘇聯極權玩到巔峰最後一樣收皮
then?世上再無極權？

Elon musk出名都好，死左都係冇財富架喎

Rothschild family控制世界唔係陰謀論嚟咩
以前貨幣戰爭本書有講
但俾人屌

Elon 爸爸已經講咗支那用唔到 因為怕支那炸佢落嚟

唐樓村屋爭住轉

Elon奶開共可能合作

連登公屋仔緊係冇煩惱

2021年啦 仲5G
NETGEAR都出咗5G Router十世啦
擔心5G

其實lease line好快已經會俾sdwan取代，可能都未洗等starlink...不過如果starlink搞掂電訊商又多樣嘢收購，始終呢行而家主要都係M&A

你真係人如其名

starlink優勢係 latency 同absolute privacy 依兩樣比，Starlink 行space laser 100%光速比optical fiber 快31%，仲可以有direct paths 唔洗海底左穿右插，例如有一間美國funds 想係香港玩high frequency trading 用starlink 可以最理想1x ms 優勢

執得

支那人可以翻牆了

Starlink 一定係target 左航運海陸空，沙漠，小島既用户先
一黎要隻receive 鑊
二黎bandwidth

燒山會唔會燈到跌衛星

如果99usd係全球都收到，一定大把人轉
講緊你去旅行或者工幹都用到

佢壟斷左市場 加埋名牌效應
點都係冇人夠佢鬥

心水清呀 清

正常去諗就覺得射隻衛星上去好貴 但諗真啲地面營運成本可能仲貴
一隻衛星可以服務成區 批量射上去
地面要逐家逐戶鋪 跟住請人維護 特別啲偏遠地區直頭蝕住黎做
如果係人口密集嘅地方就自然有電訊商埋位 唔會用佢

Kingsman

好在 elon 唔係正常人，唔係改變唔到世界～

小米聽講四萬就賣到電動車

單係美國已經有兩間公司準備搶佢生意，其中一間係amazon老細，用佢間blue origin嘅可重用火箭黎射衛星，基本上就係spacex同starlink翻版

GFW

到時可能會有人好似netflex咁夾plan用

首富同勢力可以唔係=或者大於後者
上面有版你睇

個logic最難明嘅係
咁嘅價錢，城市唔會用，鄉下無錢用，得有錢人去鄉下嗰陣用
真係唔知邊個收皮

炸到破產

限區

Starlink 主要係打死而家d 飛機wifi 同海事衛星

Uber整死的士未